年輕人應反問自己為何把握不到買入6055的機會

你個名答左啦

28蚊了，年青人應當悔改

依家係要自由唔係要錢啊

冇錢邊有自由呀清

老實講呢隻本身都想買,咁撚多人食煙,又BAN埋電子煙明幫傳統煙草商,但呢排真係冇心情睇...